Title: Luehea Willd.
Description: Sed ante. Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus.
Image: https://source.unsplash.com/random/?nude
Date: 13/10/2020
Keywords: design
Category: Flexidy
Author: Oozz
Tags: article
Published: true
Background: #a45c89
Color: #c35885
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Qui-vere falsone, quaerere mittimus-dicitur oculis se privasse; Ostendit pedes et pectus. Ne amores quidem sanctos a sapiente alienos esse arbitrantur. Duo Reges: constructio interrete. Sed vobis voluptatum perceptarum recordatio vitam beatam facit, et quidem corpore perceptarum. Quasi ego id curem, quid ille aiat aut neget. Quamquam haec quidem praeposita recte et reiecta dicere licebit. Dempta enim aeternitate nihilo beatior Iuppiter quam Epicurus; 

Hanc quoque iucunditatem, si vis, transfer in animum; Non quaeritur autem quid naturae tuae consentaneum sit, sed quid disciplinae. Res enim se praeclare habebat, et quidem in utraque parte. Quicquid enim a sapientia proficiscitur, id continuo debet expletum esse omnibus suis partibus; Quamquam haec quidem praeposita recte et reiecta dicere licebit. Et quidem saepe quaerimus verbum Latinum par Graeco et quod idem valeat; Causa autem fuit huc veniendi ut quosdam hinc libros promerem. Res enim se praeclare habebat, et quidem in utraque parte. Apparet statim, quae sint officia, quae actiones. Sic, et quidem diligentius saepiusque ista loquemur inter nos agemusque communiter. Eorum enim est haec querela, qui sibi cari sunt seseque diligunt. 


	Quod quidem iam fit etiam in Academia.
	Virtutis, magnitudinis animi, patientiae, fortitudinis fomentis dolor mitigari solet.
	Age nunc isti doceant, vel tu potius quis enim ista melius?
	Nam quibus rebus efficiuntur voluptates, eae non sunt in potestate sapientis.




	Est autem etiam actio quaedam corporis, quae motus et status naturae congruentis tenet;
	Stuprata per vim Lucretia a regis filio testata civis se ipsa interemit.
	At enim hic etiam dolore.



At ille non pertimuit saneque fidenter: Istis quidem ipsis verbis, inquit; Si quae forte-possumus. Sed ad haec, nisi molestum est, habeo quae velim. Si stante, hoc natura videlicet vult, salvam esse se, quod concedimus; Nam ista vestra: Si gravis, brevis; Non quaeritur autem quid naturae tuae consentaneum sit, sed quid disciplinae. Sed in rebus apertissimis nimium longi sumus. A mene tu? Qui non moveatur et offensione turpitudinis et comprobatione honestatis? Et ille ridens: Video, inquit, quid agas; Est autem officium, quod ita factum est, ut eius facti probabilis ratio reddi possit. Idcirco enim non desideraret, quia, quod dolore caret, id in voluptate est. 

Aliud igitur esse censet gaudere, aliud non dolere. De vacuitate doloris eadem sententia erit. Ego vero volo in virtute vim esse quam maximam; Vide, quantum, inquam, fallare, Torquate. Si longus, levis; Atque haec ita iustitiae propria sunt, ut sint virtutum reliquarum communia. 

Itaque nostrum est-quod nostrum dico, artis est-ad ea principia, quae accepimus. Quis animo aequo videt eum, quem inpure ac flagitiose putet vivere? Nos autem non solum beatae vitae istam esse oblectationem videmus, sed etiam levamentum miseriarum. Nam Pyrrho, Aristo, Erillus iam diu abiecti. Nihil ad rem! Ne sit sane; Nonne videmus quanta perturbatio rerum omnium consequatur, quanta confusio? Tu quidem reddes; Restinguet citius, si ardentem acceperit. Cetera illa adhibebat, quibus demptis negat se Epicurus intellegere quid sit bonum. 

Qui-vere falsone, quaerere mittimus-dicitur oculis se privasse; Putabam equidem satis, inquit, me dixisse. Quae autem natura suae primae institutionis oblita est? Ita nemo beato beatior. 


	Cur tantas regiones barbarorum pedibus obiit, tot maria transmisit?



Quodsi ipsam honestatem undique pertectam atque absolutam. Re mihi non aeque satisfacit, et quidem locis pluribus. Tuo vero id quidem, inquam, arbitratu. Quae cum dixisset paulumque institisset, Quid est? 


	Itaque fecimus.
	Apud ceteros autem philosophos, qui quaesivit aliquid, tacet;
	Ut pulsi recurrant?
	Atque haec coniunctio confusioque virtutum tamen a philosophis ratione quadam distinguitur.
	Non semper, inquam;
	Idem fecisset Epicurus, si sententiam hanc, quae nunc Hieronymi est, coniunxisset cum Aristippi vetere sententia.
	Recte, inquit, intellegis.
	Nummus in Croesi divitiis obscuratur, pars est tamen divitiarum.




	Ergo et avarus erit, sed finite, et adulter, verum habebit modum, et luxuriosus eodem modo.




Scis enim me quodam tempore Metapontum venisse tecum neque
ad hospitem ante devertisse, quam Pythagorae ipsum illum
locum, ubi vitam ediderat, sedemque viderim.

Et quidem illud ipsum non nimium probo et tantum patior,
philosophum loqui de cupiditatibus finiendis.



Id enim volumus, id contendimus, ut officii fructus sit ipsum officium. Tum Triarius: Posthac quidem, inquit, audacius. Hoc enim identidem dicitis, non intellegere nos quam dicatis voluptatem. Tecum optime, deinde etiam cum mediocri amico. Quae similitudo in genere etiam humano apparet. Primum quid tu dicis breve? Recte, inquit, intellegis. Quoniam, si dis placet, ab Epicuro loqui discimus. Tu quidem reddes; 


Nam cum suscepta semel est beata vita, tam permanet quam
ipsa illa effectrix beatae vitae sapientia neque expectat
ultimum tempus aetatis, quod Croeso scribit Herodotus
praeceptum a Solone.

Erillus autem ad scientiam omnia revocans unum quoddam bonum
vidit, sed nec optimum nec quo vita gubernari possit.



Nihil enim hoc differt. Res enim se praeclare habebat, et quidem in utraque parte. Rationis enim perfectio est virtus; Equidem soleo etiam quod uno Graeci, si aliter non possum, idem pluribus verbis exponere. Nunc vides, quid faciat. 


	Sint ista Graecorum;
	Iam contemni non poteris.
	Paria sunt igitur.
	Vide, ne etiam menses! nisi forte eum dicis, qui, simul atque arripuit, interficit.




	Idemque diviserunt naturam hominis in animum et corpus.
	Utilitatis causa amicitia est quaesita.
	Si sapiens, ne tum quidem miser, cum ab Oroete, praetore Darei, in crucem actus est.
	Vitae autem degendae ratio maxime quidem illis placuit quieta.
	Nam illud quidem adduci vix possum, ut ea, quae senserit ille, tibi non vera videantur.
	Roges enim Aristonem, bonane ei videantur haec: vacuitas doloris, divitiae, valitudo;




	Hinc ceteri particulas arripere conati suam quisque videro voluit afferre sententiam.
	Aliter enim explicari, quod quaeritur, non potest.
	Quodsi ipsam honestatem undique pertectam atque absolutam.



Duo enim genera quae erant, fecit tria. Immo alio genere; Nam ista vestra: Si gravis, brevis; Itaque ad tempus ad Pisonem omnes. Idemne, quod iucunde? Hunc ipsum Zenonis aiunt esse finem declarantem illud, quod a te dictum est, convenienter naturae vivere. Non autem hoc: igitur ne illud quidem. Duo enim genera quae erant, fecit tria. Nam Pyrrho, Aristo, Erillus iam diu abiecti. Cum audissem Antiochum, Brute, ut solebam, cum M. Morbo gravissimo affectus, exul, orbus, egens, torqueatur eculeo: quem hunc appellas, Zeno? Sed videbimus. 


